哩個post可唔可以解1001？

［連登力量］因支持抗爭而被舊客罷食 長沙灣‘四喜麵包‘老闆哽咽：香港人明白我就可以了